[睇片尋歌手] 直到世界盡頭

印象中係位女聲優 (好似已故...?)

呢個version真係聽過咁多女聲COVER最好一個

推

你想搵原唱?

原唱上杉昇當然知
我想知片中女主唱個名

牧野由依
未死